[吾皇PO mode] NBA2017-2018賽季季後賽討論區(14)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

樓主po霸

又想燈鳩我皇

唔係吹奏

穩定表現既人注定唔會比人講架啦個個expect佢有咁既表現

hill lbj nance love osman都做到佢地既野

剩返係睇clarkson hood jr green

當中又以JR上限最高咁解

最好打足7場

po霸

樓豬開po都開po mode

想令比賽更加緊張

反樓豬就係反我，就係撐DLO

又話要保持中立

哇我笑撚到脫肛

屌 笠又打唔撚入
又倒水喇仆街

dllm

吾皇唔計

Larry其實仲有冇得進步其實

今場雷應該輸

開po你唔夠樓豬黎

信playoff P ok?

算收以後唔開

我=開po界勇士

又係吾皇 唉

一定有 後生又有活力 肯用心培養佢 最少10+10 食餅都得啦
係ON9 LUE 堅持要5小

我通常係睇五分鐘

無人開我先開

然後雙開網頁

不斷refresh有無人已經開左

ola夠薑單挑吾皇

真

4分

我皇廢

love....唔係又傷呀

我見1001就做野

笠成身傷

牙LUE夾人夾上癮

愛又整親手指

唔會咁都比我燈到掛

love又傷手指

現役playoff單場最高分
Thomas 53
Westbrook 51
Nowitzki 50
Carter 50
James49

Pg13 10分停左好耐

你班燈西

playoff mode都冇用

笑左 一開波重有巴打話熄得機唔洗睇

成個場得吾皇入到波打

又拉唔到spacing 真係睇吾皇1打4

笠得 3成命中 佢根本都垃圾

我皇

nba po 另外玩法

樓豬得閒=開

樓豬唔得閒=1001開

1001唔開=鳩開

打到上身都係贏得4分
人地oladipo 仲要上半場出得咁少

love 打外圍唔係問題

但至少mismatch 要打得入

現場d騎狗依家係咪好掛住榮縮？

笠玻璃到 又傷

屌

Nance rim protection 都係好一般
放 Love 打中鋒 spacing 好好多
咁出對面好難守

有irving一早進入垃圾時間

笑左

仲提條二五做乜

咁騎都好難守對面

唔洗依家喇 一直都需要

Hill都學人炒罰

jr

未必無

可能平少少，但佢簽約果年好撚勁

Jr爆啦

有西咩
當年除左騎有鬼人出價

JR

你個名唔係講緊kaiv咩

又可以加人工
做英雄

JR真係好廢

速龍當年都有意想搶 不過當然唔會咁撚貴

呢頭入兩分 轉過頭入3分

最後max左個be humble

okc 準備輸波

吾皇開po mode都打到咁緊
一輪遊啦

JR "HENNY GOD" SMITH

個季係咁屈勇士籃板係幾好j
之後真係不了

本身騎士都唔想簽返TT

咁叫PO mode

吾皇場場都係咁啦

驚閪咩，球證會做野架啦

點會比騎主場0-2

岩先果球Steal全靠Jr俾oladipo過左
Oladipo後手所以俾佢偷到

依定=用粒星黎換一堆1線尾2線球員

Love + Nance 防守一樣唔見得係好

GREEN同南斯係咪屌左LUE老婆 出得咁少

占刷0-3翻盤紀錄炸

睇完Jr 笠嘅表現

我完全唔覺得紅撚廢

廢過佢嘅大有人在

見到連登係咁吹奏pg 就知玩完

咁都要殺

樓豬post霸 mode全開

講真 當初留wade 同 rose 應該都唔會打到咁
起碼都有po 經驗
依家要吾皇一個carry
抵死啦騎士

嘩 Jr好勁

騎已贏

korver 有無防守一陣

Wade想走唔通唔比佢走？
Rose唔識用 有得換唔通唔換？
唔好乜撚都用結果論啦

搞掂，溜馬可以準備比騎士直掃多三場

打到咁緊湊算係咁

Rose留就死左了

Wade就尊重佢意願

我屌 頂撚住呀

HILL型撚到！

燈

終於突破4分差

仆街 進攻犯規

燈到
hill of

吾皇爆哂SEED刀輸點算

如果

TT痴左條女先變on9姐

到呢刻我都堅持TT份約係合理

Cavs in four

都未開2015po mode

唔會

點解唔出 Clarkson

會送個狀元比騎

依家睇咪合理

果時都好大下

咁都吹off foul

賣鞋仔搵返恩師肥T不失一件美事

有無人睇到頭先hill 飄移防守

我雷咩環境？

溜今日3分咁廢撚會追到咩

屌喇 豬喇仆街

好撚型

Collison射多球三分
想睇加時

騎士

到底條女d 床技係咪真係咁勁？
癡邊個衰邊個

頭先睇比rubio 屈死

比favours姦

我皇唔炒ft咪贏囉

痴線 放OLA wide open
好彩唔入...

吾皇頂住啊

嚇撚死 屌奶星啲防守

點解係比吾皇控

打兩分咪得，on9

我屌撚咗出聲牙仆街

癲架

罰球穩定

晚晚吸到雀仔軟

korver 防守無得講

可以轉睇雀

ok

真係好彩咋..
真係好撚野..
冇人補位
放人地粒星射3

轉場了

到melo time了

Cavs big win!! 大勝五分

其他人隨時TO

可以轉台

Playoff P

又是

Dipo呢下

如果佢係騎都算垃圾，咁 Lebron 唔係無人幫啦

仲有成三十幾秒，係要就射3分，成隊今日3分又唔掂

西書第一節之後都食緊屎

OKC兩球走漏個底我以為係重播

溜馬其實真係唔錯，下季避開james 應該過到一輪

love 如果真係傷撚左
後幾場唔洗打了

俾 collison 仲有機

好彩冇燈豬騎
唔係會比人提足一年

應該學少師 quick two 再搏防守

Erin Popovich, the wife of San Antonio Spurs’ head coach Gregg Popovich, died on April 18, 2018, the team confirmed in a statement. Many fans and even a top player expressed shock at hearing the news. She was only 67-years-old.

年頭再性虐待溜馬 朕極度殘暴

空左都要射咖啦
點估到猗放咁大個位比佢射

溜馬對其他隊一早輸左啦

4jim9...

我都唔明d人抽咩

我話JR 有機會爆發，而爆發就係贏勇關鍵

d人就講到好似我話JR "已經“好勁咁

洗唔洗盲反到咁

朕打撚爆速龍 敗仇全力報

唔想做g.hill 2.0...

占士好似又傷傷地我屌

講咗好多次 需要戰犯

就算 完約即閃 球皇照做

常規賽講緊輸110以上，上場輸98係好左

Btw吾皇爆曬seed先贏得5分

點解我睇buff stream ,d人拉橫左

rubio 大隻到吾皇咁既撚樣

箭啲streams link全部都係騎, 搞咩

Okc守緊咩

LP啦

等多一陣 好似係

不過講真今日cavs 防守都幾大壓逼，雖然1on 1 係差d

真心唔知咩事wo
睇到嚇一嚇

下場買馬剌
贏硬

唔想你見到廢鐵個衰樣

差仔

睇埋騎士幾秒先 唔撚放心

Lue 啲黑暗兵法我地識條鐵咩

Rudio 準到

癗加油

如果當初吾皇肯承諾留隊 早就換左DAJ

手足們係時候轉台睇大箭隊

有無人可以話比我聽我雷狀態點，有無機會贏

67其實仲好後生

怕

雷無態

騎唔出TT CEDI 都算
點解GREEN 出咁少...
明明常規賽有時仲出得耐過lbj

之前講左，我皇入多20分就夠贏

daj 都係即插型，唔洗太擔心

勁到
46 分 + 四球 clutch FT

Okc 係咁比人屈進攻板

當路雲條死岸鳩仲係無對策

係換左PG+Melo not dj

唔怪得唔撚頹

其實咁樣打落去溜馬應該有得贏
占點樣場場爆到40分

牙龜差5板3助攻有大三元

Okc輸呢場真係完撚完

Jazz地獄主場

最後靠JR關鍵Steal+FT

肯承諾直頭有 PG13

屌你琴日又話自己最大hater

差仔暫時贏少少

下半場唔夠aggressive，唔係可以攞夠54做active player leader

咁贏得，我龜大三元好似有成7成幾勝率

代表溜馬攻力唔強

Hater 都反唔落手

兩隊都唔想打

我相信另外6隊都係

jazz 可預計性高咁多

打jazz可以捉住告啤嚟姦

前幾年第一輪唔睇都知掃硬咁濟

有邊隊想打雷

依個我早幾日都有諗過 但我冇記錯個陣kyrie交易想換pg 佢地係唔肯 因為我估佢地都知PG13+吾皇係幾得人驚

拓柒掛

啱啊，DAJ都要說明書
掉個波上天自然有助攻，防守都算可以

adams 四犯okc 今場玩完

LUE: 射唔到3分 太高 不了

pullup3

Ola真係無人預到會咁爆

轉台睇okc 同夫子問題一樣 好wide

favors mismatch都唔打

hupu已經輪緊黑哨

係咪啊，痴撚線rubio有咁橫架咩

又咁講

上年4場溜馬都close game

Jazz倒水

唔睇波仲以為okc輸緊20分

PG真係似番個巨頭

favors今日咁勁

melo halo

pg屋企喺la

冇，PG 好大機會留隊

有冇cap圖

我龜

自己獲自己咩！

jazz 頂著

條友衣家唔單打

1分波 雷今日贏撚硬

換左pg啦

你幾勁既團隊防守都好
球星一人撚一球已經

等等賣緊廣告

西書自己都知如果今年打唔到咩好成績 melo+pg都會走

WB入完一球三分上腦又鳩射

Okc

得分手肯唔要份糧先算啦

諗唔到原因雷會輸

三粒星一人一球都玩殘你

雀屎真係冇一個穩陣進攻點
求下年+82過黎打救我雀

melo 點會走

頭先邊條友燈okc已輸

依家＋82兩場PLAYOFF加埋幾多分

其實westbrook加adams已經可以做到playoff球隊
不過多數都係一輪遊

冇10分

火箭打雷matchup差過打jazz咁多

又要睇火箭iso隊撚高啤撚成日

Rubio廢到

輸硬喇Jazz

廢到

笑死，melo 頂住wb 條路走唔到快攻

明顯今場okc想守死咪嘈 搞到內線放題

高啤對住水行俠都好慘，兩個爭親板都係高啤比人壓住

球星籃球

老板搵我，無得cap了

Jazz冇啦

大箭PO射唔出

家陣同上上年隊雷有咩分別
WB＝WB
ADAMS＝ADAMS
PG＝PG
MELO＝IBAKA

雀屎集體發軟蹄

垃圾Crowder 唔撚識射三分

熄機 訓算

好 終於搞掂 睇波

做半日箭fans

唔緊要

我寧願要IBAKA

Up what 9

睇火箭算喇 冇嘢好睇

Jazz咁貧攻有得打咩

溜輸3分算係咁

做嘢喇 仲睇

大箭都無野睇. 攻唔入

清可唔可以唔好再抽我手足水？佢日日喊

我們在騎士的皇，
願人都尊祢的名為聖，
願祢王朝降臨，
願祢的雙腳行在地上，
如同行在天上。
我們日J的highlight，
今日賜給我們，
免zaza的債，
如同我們免馬刺的債，
不叫我們遇見盲反，
救我們脫離嘴炮，
因為戒指、mvp、fmvp，全是祢的，
直到永遠。阿們！

po mode

幾好聽啊個名，無抽水成份的

垃圾火箭手感隊

樽都炒埋

Jazz cold hand 到最高點

咪嘈

係時候J 登子

yes，琴晚臭g半夜三更打電話話黎

我都唔知咩事，原來佢係到飲泣，話壓力好大，係咁比人抽水

BD食左咩藥操到D後備咁靚

19-0run

10分差

火箭去到po真係變返一人球隊？

狼開波咁勁既

得分手school 咪嘈

missed last 9 fg

咪嘈上腦

19-0 雀點搞

痴線垃圾雀

Car 仔啲jumpshot 好靚

狼好撚勁喎

Town今日好似醒目返

虛火黎

鐵lets go

到底係廢鐵定波縮犯規先

多謝咪嘈

辣殺箭

上場都讓一隻Town都係輸少少

轉台了，狼贏硬

不過波縮po mode

狼去到last1分鐘lead 10分都會倒晒 唔洗咁快吹奏

Handen完封廢鐵

towns都識裝charge

塞下年trade一trade kawhi過黎就玩完啦

燈到米嘈

多謝大家燈我咪嘈
一開即刻入兩球

三隻sf仲trade可愛

未見過大場面，手緊啦

米嘈好7勁

唔好咁 繼續燈ok?

一早入咗.

轉口轉得好快

柒箭

未來籃球=五個sf

利伸我迷嘈

今年騎都有機會架

火箭仲話打湧

垃圾咪嘈死撚左佢好過

同我龜挽鞋都唔配

少師籃球＝PG＋SF＋SF＋SF＋C
所以其實係唔怕多側翼既
不過真係唔係最需要可愛

米嘈

波又同鐵鬥差

好想睇大箭輸
Harden又可以提早放假落club 開party

波叔

如果Full team我勇未驚過

Cp3 上一場已經鳩足全場，今場繼續鳩？咁點做巨頭呀？ 上半場鳩，下半場就自己做調整喇。

我大pg 一認真守，咪嘈無肉食啦

成成勁到

+82 le?

清，咪TK

我皇天敵嘛

箭打緊啲乜

米嘈好正 雀士執到件基石級新人 佢仲要第一年就有PO打又有表現

其實最撚難食果兩隊應該係OKC同狼仔
唔係Butler傷狼仔應該上到高D位置

火箭鳩撚到

雷啲bench

okc都過唔到啦，而家咁隨時狼都有暗湧

唔想睇了. 城城又勁

Pg無哂手感

第一年就有po正選啦，真係好事

有kawhi 就唔要隊長啦

都要多謝某隊

打呢兩隊性價比最低，吃力不討好

狼又倒水

清泉喎

Okc 真係勇最大對手

唔好抽我手足ok? 佢冇po打已經好慘

咪咁，人地人生已贏。。

我都想用公鹿不入PO換棟樓返來。。

felton真係

kawhi唔會走

登子剛剛個距離係常規射撚咗3分. 入咗PO係咁剷

我龜>PG>melo>adams>咪嘈

屌eric gordon下下上籃都慘叫

有機追平了

有可愛 你Boston 要走幾多件 ?

Capela打番上場表現得唔得

客觀陳述事實姐

可愛唔賣

狼係咁steal

屌你幫你燈緊

唔撚幫了

Kawhi想走嘅
都唔到你唔賣

點解叫大箭？

唉屌

大箭仲係冇勇個種霸氣
偽西一

怕米嘈攻得多上晒腦

狼好撚勁喎屌

某人打錯字

點都好過係太陽打既...

好撚廢呀屌

一冇手感即刻收皮

只換不賣

垃圾Wiggins 做乜黎

自屌?

我都幫你燈緊+82

btw thx 我咪嘈好勁

燈到米嘈上20分

燈條撚咩

條友無得救

燈到PG 收左皮

harden話冇手感就去罰球射到有

20點贏波

俾佢攞多啲經驗好事嚟

我鐵威武

aggger

btw 三巨頭10 10 10好得意

燈到炒

到okc死火

Rubio from deeeeepppppp

雷霆真係笑話

明白了

rubio

rubio d corner three 唔識炒

屌

米嘈係咪真係rookie?

好似ben himons咁得意

嘻

Jazz無架喇

三分隊嘅可怕處係
一廢會好廢
但唔知幾時起q

柒箭進攻模式:鳩射3分 > harden單打 > 鳩射3分 > harden單打

連續兩場廢

無得咁講wo

火箭一向係鳩射三分，season都係咁

有D似 73勇 常規賽癲到ON9 季後賽開始死火

Btw 見頂單打成功率好似好低
見親佢單打都炒

睇咗雷點柒先喇

笑死 仲話挑戰勇士

可愛唔出真係變左刺最易

咁都叫炒

wiggins is trash

3唔中, 上籃唔中, 基石射mid都係唔中

本身狼係第四

=.=??

雷倒水

登子幾個三分追番啦

火箭

木狼有機黑8

冇傷jb應該穩西三

爭好遠

果陣為左破紀錄打到盡

倒水雷

本身刺唔易
Lma爆到咁
但個班垃圾外線空哂炒空哂上籃都炒
先變左魚腩
重要有刺撚對班外線重有期望個下先想死

今年雷入到總決 我轉隊了一世迷雷

唔好燈 OK?

i mean鳩射3分呢個位姐 常規賽好似點射都入咁

燈都唔會黑到

基石今日都無乜手感

green無曬3分

刺除左我禿仲有邊個外線係夠班

咁都唔叫炒

一節9分

4節咪45分

肥頓

<3

諗起肥頓當年同cp3齊名
而家成粒波咁就覺得好好笑

米嘈勁到

狼八係咪要傳奇

12-13green 13-14 Mills
但今年係17-18

3x4=36

:$

屌咪嘈

你講呢句就on9喇

對自己愛隊嘅球員有期望有咩問題

單騎救雀

唔期望班外線擲到6
唔通望murray同slowmo變到3分出黎呀

求下Ching 你唔好燈

3x4=36

恥笑開始

2個數學家

雀唔拉開十幾分都真係好難贏

火箭d 3分

咁騎迷會唔會對JR TT有期望

身型波得黎都算打得幾好

做乜野

所以佢唔照鏡

好心減下啦

第一場計
好過波縮

咪嘈勁撚到

無睇箭，cp打成點而家

OHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

一節得10幾分 平時基石一個都拎到啦

格硬射唔中都叫正常
空曬都唔中

打錯姐上面咪改返😭

會 佢兩個打出正常水準 騎一定入總決

今朝見到有好多對佢地有期望

Wiggins d 控球真係差到一個點

點解wiggins幾球create到space但係可以射到離哂罩

呢兩件而家正正已經係打緊正常水準

嘰一聲笑左出黎

NBA》籃網總管：別看衰林書豪 他擅長打臉

林書豪加盟籃網至今只打了不到半個球季，本季更是因膝傷完全報銷，所幸籃網總管馬克斯(Sean Marks)與總教練艾金生(Kenny Atkinson)全力相挺。艾金生本就是豪哥的恩師，而馬克斯則與艾金生合作無間而被暱稱「馬金生」。

馬克斯奉勸大家不要看扁林書豪，他說：「絕不要看衰林書豪，他的整個職業生涯最擅長的就是打臉看衰他的人，所以我們當初會簽下他。不管在多大的舞台他都能拿出表現，他過去8個月的努力復健令Dlo讚賞，我們很期待他會完好如初地回來。」

林書豪因為受傷不得已行使球員選項，不過在球團總管、總教練，以及新來的大股東蔡崇信力挺之下，他可以專心於復健，期望下季能夠貢獻Dlo，並且長留籃網。

林書豪日前開始跑步與投籃訓練，馬克斯認為他的情況已經可以比賽了，「不過我們不急著讓他上陣。」艾金生也表示：「我們得非常小心地處理林的情況。」這也是為了降低他以後受傷的機率。

一節9分

4節咪45分

屌你老味

根本冇 肥t平時又唔練

有老細撐做埋黃馬掛

Dlo讚賞

認真睇新聞

反dlo了

比個4字影響到姐

箭第一節得一個助攻笑4

Ricky Radio 廢到
得35%命中，死戰犯

大家覺唔覺雷霆主場幾屈 球迷統一tee支持

咪嘈射夠未

咪嘈好學唔學 學對面個果pull up3

雷要贏了

笑煮失業了

old news

米嘈勁到...

Adam屈到

安東妮條廢老

浪射到

死📻

Rubio

Kat哥入多啲籃底ok?

Rudio 唔識炒三分

條數點計出黎

打水行俠呢點咁撚有效

屌奶星，成堆異形

琴日睇左拓荒第五節

雷咁不穩仲話對勇

鐵

見到rose 同butler 同場
以為自己睇緊公牛

okc 今場算啦，jazz 值得嬴

垃圾Radio係龜面前想拎三雙？

第五節反cap

westbrick 成日咁樣9射法
我係durant 心都淡啦屌，點會唔走

輸了

水行俠6犯

Adam foul out

完了吧

mola adams foul out

adam 6犯

冇埋adam 收工

adams898

mola mola

如果打第二隊，籃板數會大升

今季wb/廢老/阻住全部都9射

西決=勇vs雀

牙龜

今場做波做到咁都叫9射

手感隊

頂！Adams fouled out！今次okc輸硬

腦殘會傳染
PG13越打越似西書

牙龜真係...

路寶打緊飛g了

當火箭流？

龜

wb入波未

肥法師 7 OREB

🐢第四節炒左幾多球

On9 wb

曼巴精神病

相信雷最後會贏

cp3強姦rose

pg好廢 9射mode

CP3 打PO都唔差得過肥頓

波叔已經反cup左木狼

唔明點解rose 要同Teague 同場
肥T諗緊乜

wb 成日想hero ball
你估球球都入到咩？

又燈

落閘，放西書大少！

gordon炒左幾多球wide open 3

俾幾多巨頭牙龜都係咁打

三條友都攻唔入，你應該屌哂三巨

原本想打喊路見到你呢句笑到打到一半停咗 好辛苦

賽後自由搏擊開始

foul wt??

咁撚樣都foul我屌你老母啦

輸啦癗

clean block 都foul

主場雞

一無手感就gg

foul乜撚

米嘈真係第一年？

唔夠歷練

米嘈d明星雞已經多過wb

molamola
刑天出黎鞭鳩我啦要

brewer

希望Brewer救嗰三件垃圾

癲狗生命籃球

不嬲都冇，所以最尾想full team刷多幾場贏波，點知勢就囉唔到，人就傷多個

果下anthony成手推落去喎

無adams頂唔住內線

路寶就射了

爵士 球球都有 罰球？

癲狗

猜空左grant唔入都無計

屌你老帽城城

有理冇理9衝入去轉兩下手就實有foul

銀仔話睇夠3巨派膠

睇番個stat wb 準備比人抽刷三雙輸波
雖然三巨d 命中

米曹晉身巨星行列

CLS 咪嘈

咪嘈28分

得分手廢到

Gobear foul走adams果球都好醒

肥仔

米嘈一係入
唔入都吹foul俾佢
睇到燥

新仔對撚住PG都可以咁撚勁

Po就係巨星嘅世界

Yes已經有prime +82水準。。。

nene好勁 又守towns又補防

咪嘈現役top 5 sg

哈登廢到連波都唔識傳

炒完3分未

做乜撚野？？？

人地3巨頭一個唔得第2個頂上 雷3巨頭長期齊上齊落

wide open唔入

死肥仔玩完未?

Rose 跌低嚇死

屌melo廢撚到

安東尼件垃圾

發爛渣

癗

邊個話我地雀冇星

屌你melo冇球入

melo

gg雷

下季收咗皮喇

CLS肥閪

melo...

無手感就比第個射啦

得分手

melo 真係

melo 2球入1都得掛...

NBA 最唔鍾意sip 3 ranking
1. 榮縮

2. gobear

比西書pull up3都好過肥仔

我真係寧願wb pull up three

得分手安東尼

3. looney

d shot selection

係要pull up three

剷球兩分先好冇

PG 離隊機會又大左

AI

米嘈成個大佬咁

melo直接射走場比賽

wb 病

講真佢自己都唔知打乜鳩...

廢老安東妮

轉台啦 火箭咁快又反超

見🐢其實想pulp up不過見得分手上緊黎就傳比佢，點知都係pull up

雀屎on9

我湖準備緊接佢番家鄉

teague一啖屎一啖砂糖

就如上兩個po所講
Jazz in 6
立此存證
歡迎鞭屍

Gobear罰球咁準

21-7

以為龜會自己pull up3

今年melo究竟試過幾多次clutch three係入既

好矛盾，想睇okc vs 勇但又想PG 走

其實認真，係我龜”叫“佢射

預左佢會咁做啦

無埋TO

季初木狼不過俾人反絕殺

轉身拋柴個下堅撚到

連開波都搞唔掂，投降啦好嗎

米嘈雖然3分麻麻, 但D 2分真係好準... 真係rookie 好勁

有印象馬刺個球踩咗界

wb pull up唔入咪一樣比你地屌
屌得仲金添呀

clutch ft 都炒啦

蔣志光分享下你係男定女

認真米嘈命中真係幾低

連登仔燈左pg

不過講真咪嘈0-7 3分

真係對面三都爆炸咋

19-0
之後21-7

有埋3分不得了
剷籃sm

真絲

呢家屌佢唔自己pull up

基本上佢打哂

d3分全部射左唔知去邊

gobear clutch block

唔同啦

wb 唔入，連登會傳來歡樂的笑聲

melo唔入，連登係會好撚嬲

因為佢射親我都覺好遠來射

狼果邊呢頭明明仲係16比8
轉個頭就變咗30比43

防守好

Wb pull up 3咪又係唔入多
比pg都順d

Nene

最後幾分鐘全部都係咪嘈key Ball

Jaylen Jor

第一年咋

Pg鐵撚左成節喇喎

咪糟

雀真係執到寶

我見過最勁嘅rookie

比左

問題係冇得分手

寧願俾佢鳩射

Okc觀眾走了

green

Jaylen right

@James.Harden

okc三巨頭加埋20-57

咁都贏到
真係靠防守

問過閪門未?

岩岩先話黑八
狼真係垃圾隊

真神經刀, 一開始入就連續入

我好崇拜u

第一年已經孭起晒成隊波打啦

我龜差1個板

我幫佢補充, 進攻最勁既ROOKIE

LBJ...

當年典偉都係？

Wb唔鐵咩？

會然 james.harden自貼

閪門冇單打
不了

好彩拎唔到，唔係既話比人屌刷三雙刷到輸波

雷果啲乜野巨頭黎 好兄弟到一齊鐵

吾皇？

三巨頭好兄弟齊齊鐵

harden troll

我宣布我degea我老死 燈撚咗成場 邊個再笑佢即係同我過唔去

睇咁多年波，最震撼係embiid，之後就係griffin

jamal件毒瘤留到而家

where is MJ...

tyreke evans

大箭個場已經變左垃圾時間

你睇下pg個stat再講

屌佢老味 rubio已經有三分 都仲可以兩三球放空佢 再出局以後唔撚睇

木狼亂打

Okc輸波自由搏擊時間開始

Oneal, 鄧肯⋯

西岸如無意外都應該係大箭對勇狗

Okc比人偷左兩場主場
難打了

矛盾既係，如果okc輸，轉會市場又會再混亂
贏，佢又係一隊難纏既隊

問bd啦
下下switch adams守佢

不過老實說今場又冇話刷數據
但一冇左adams呢個傳球目標就開始鳩打

Oneal未出世，Duncan幼稚園

關鍵時候雷淨係得
wb pull up/ pg pull up/ melo pull up
完全無戰術點贏波
仲要無埋adam執板

Okc比人偷左兩場主場

平行時空

?????
1-1 wo

1-1點偷兩場？

jazz 第二場成隊真係有執過，反觀okc 都係鳩流流

留意番 咪嘈命中率唔高都係高過對面三巨

LBJ真最勁 (考慮埋佢rookie果陣只係19碎)

Griffin 22歲rookie.

Embiid就估唔到佢真係咁勁. 但都21歲.

咁巴打話佢自己見過咋嘛, 無沖突架喎

係喎

成班人半個鐘前人仲集體燈狼會贏

1-1wo

pg上場唔係吹到好大架咩

一場姐
一輪遊咪pg 去湖confirmed

請問我係個個時空係唔係首富

我膠

果時我未睇

我最震撼係lebron melo

之後就係好多年後既lillard

木牛做咩瞬間被拉開

Wiggins spin到自己仆街

得罪講句一日安東尼重係正選一日我都唔睇好

Kawhi 22歲fmvp

集氣成功

雷連打入去既意慾都冇

唔洗認真對一場論

班賤骨頭係唔係唔識射wide open 3

比面我，唔好笑我老死淫klay

Rose 21歲mvp

會然果陣係好標青

3分隊一起q就玩完架啦
所以不意外

我意識上，想okc比人炒

吹大咗

嘩個轉身靚撚到

去睇最尾2分鐘JAZZ, 哈士奇只係入左兩分

比wb自隊囉 第四節人人有眼睇

with all my respect, leonard 個fmvp 算啦係有d鳩流流

Pg同melo3分21中6
好心咪撚射

都仲字rap

可以係正選但唔係咁打
如果melo係我爵應該好好抽

佢地以為自己打緊2k 個系統會比機率自己入3分追平

有冇證據

咁岩隊波平均 數據上變左可愛最突出

因為佢有carry感覺

irving 勁但係陪隊波一齊沉

不過個年佢真係屌打皇

芬妹個年都痴撚線
可惜帶唔到隊

但都有一半值
個場血洗我皇

未

死開啦狗公！！！

點解jh十中一都可以lead咁多

關鍵時候落後幾分阿ben都係會傳比人
相反米嘈會好有信心屌個3分/pull up

佢fmvp 個stat 你都唔好意思拎出黎威啦

紫色頭髮

狗公無罪

傾返波啦樓豬

啲3分起q
你睇下刺
Lma28-14都係會輸1x分

人地話血洗呀

你地拎緊果d名
咪嘈真係冇撚得輸

試下唔好鳩up?

係可以拎出黎威比無fmvp 既人

但唔可以威比有fmvp既人

手感隊
同第一場一樣打法就gg左個主場

得green同波叔準

要咩證據

罰波射多100個都仲得

個場對位未回塘我皇播

Iggy?

Ok

頭先係咁叫rr比波佢

歡迎燈
上場大家都燈死左今場既pg

你講故台篇文係咪你寫

咪臭喺
學埋龜啲pull up大jump真喺你屌埋我個份

咁人地sg黎嘅
組織從來唔是必須

邊篇

利申 厹
tg我 ok?

不過米嘈21歲來講真係好屈. 個體系又配合佢, 佢打pick and roll 真係好勁. 想問下點解對手咁難拆JAZZ既pick and roll? 因為米嘈夠快?

［冇甜］其實分手q唔係大家諗得咁爽...

狼係咪想比人炒

又係咩平行時空
佢第四節最後3分鐘做咩

屌真係好on9 又見到kat on cp3唔打

我先 我中上樣
不過得163 唔好介意

Curry:點解我係under armour

暫時咁多場PO, 雙槍實有一個柒

因為有melo

相反啦下話
年紀大既新仔反而幾好表現都唔會點意外

。。。。

我輸

睇到未牙清泉

我係會認輸

垃圾

可否炒左肥T佢

不是垃圾

炒左你先

pull up漏咗個3 sor lo

基石我屌你老味

Ok no problem
Trade me

炒唔到
鬼叫你地14年冇入過po
而家入左做左野架啦

傾波係度傾咪得

要Joe Prunty定肥T

立刻選擇！

木狼D單打成功率 有無3成

登子12中1都lead15分
木牛廢到...

基石鳩下鳩下都夠垃圾木狼打

好心火箭mud都switch就bully jh cp3啦

foul又多d 進攻端又攰d

lead咁多仲屌

上場carry得咁辛苦，今日咪當打個和囉

21碎新仔打到all-star咁啵. 你要求都幾高

不嬲多幾個人做到野好過自己一個爆發架啦

基石1/12
做緊野 屌你老味

jazz vs okc 第二場後
米曹>三巨頭

下半場佢番黎就lead 25架啦

閪16+8+8都比人屌廢啦

同波叔一人一場
打個和 ok?

鐵撚過高比，咩狀態黎

MVP

會然臭G 點睇盧比奧季後賽破處

但又贏15分又吹佢唔脹

不過佢岩岩後段真係上左腦，
唔夠冷靜

咪又係俾米曹carry

波叔carry

下場到波叔？

咁佢係廢

咪嘈招轉身同登子招step back一樣

屌你老母木狼！！！
登登上半場12中1
咁都可以輸緊15分

但又真係比佢追到

自貼

搏foul 搏到

木狼退出聯盟ok?

下場一齊派膠

快

唔夠歷煉

關佢撚事咩，波叔carry咋
人地轉左防守球球睇住你黎blk都仲死鏟

KAT廢撚到

牙蛇唔會咁冇口齒掛

kat都唔知係無經驗定點
decison making錯撚哂
應打又唔打
唔應打又打

牙蛇吾系人牙

破處緊張嘛

比親肥t教都唔會有好下場

TNT繼續屌KAT

浪費左鐵爺一年

Oneal一定屌9佢

KAT入到po成個on9仔咁

shaq屌kat啲attempt又差又慢

cls 無啦啦自咩貼

仲肴撚過咪嘈

你話依度有絲打就自貼

蔣志光係絲打來

而且索的

應打唔打 教練一樣有責任啦

呢樣真
雖然本身個樣都似

有靚女呀ching

今日第4節我直頭以為米嘈打緊第10年nba

靚唔靚邊個話事

呢場木牛明針住jh黎守，三分線 同波叔都放哂

Ricky Rubio has more playoff win than Timberwolves after 2011.

我最公道

夫子啦

邊到靚？睇過

我話我覺得靚啵ching

個record應該仲有一排都破唔到

咁都把握唔到機會 KAT

...

成日掛住同呀ben打機

Pop個老婆走左

真係好撚慘

此po已完

差仔好波

雷霆三巨頭第四節合計14投0中

完啦 傾返波啦

唔怪得佢interview咁頹
可愛依家又搞到咁

kat連進攻都冇貨交個陣 放佢喺場仲有乜用

我無得傾啊！

@+82 parker

屌你老母肥T trade 鳩Rubio？

忍左幾耐

小器到

rubio=rondo level

咒撚左牙鐵同肥T 成季

下個post title 係Rubio季後賽首勝ok?

我都冇

撚有

又黎多次rr9大戰囉

咁肥t又抵死既

for sure

無睇半場 火災打成點？？

rr9有08冠加持

出現鳥
rr9: 1champ

一嘢塞個波落底就送Adams 翻更衣室

登子12中1

雷霆已champ ok?

我發覺鍾意point guard係好事

起碼點都有得睇佢掂波

迷wiggins parker慘過食屎

for sure 無

harden都起機了
木牛

今場已證明一切

harden for 3

鐵係木牛都算係咁

佐治山唔明你講乜野

證明打咁耐先贏到第一場得來不易

係好多LBJ po寫照

癗做乜9豬波

廢囉

又真 你估個個都可以咁幸福拎到史上含金量最高嘅08 champ 咩

前幾個post波哥叫嘅

cp

波叔踢拖玩玩具

垃圾時間 唔睇了 專心做野

果時識波帝講到Rondo=負資產喎
咁而家係讚緊Rubio定彈?

唔好燈雷好嗎

Wrongdo 3pt有 5-8

廢撚到呢

3節完場

rubio>rondo

佢算有啦

全部交叉
好野

係咪呀

屌你做乜撚
我個frd話第四節西書hold死曬個波 入得嗰兩球罰波

廢到咁都喺一種才能嚟